停職警員襲擊父母被控 獲保釋禁止返回住所

47歲停職警員涉於去年12月2日，於香港仔石排灣邨父母家中襲擊父母，兩人其後向社工投訴揭發案件，停職警被控以兩項普通襲擊罪，今被押往東區裁判法院提堂，暫毋須答辯，案件押後至3月4日再訊。被告於控方不反對下獲准以1000元現金保釋，期間需定期到警署報到，不得騷擾證人即其父母及不得前往案發地點。據了解，被告因向父母索取金錢事宜起爭執，繼而動武襲擊對方，並拳打腳踢父母，但兩人傷勢不算嚴重，身體有觸痛及紅腫。

控方申請押後案件6周至3月4日，以便索取兩名事主的醫療報告等口供等，亦會向鄰居調查案件，而兩事主因向社工投訴揭發事件。被告馬道宸（47歲，停職警員），被控兩項普通襲擊罪，指他去年12月2日，於香港仔石排灣邨一個單位內，襲擊女子施筱萍及男子馬寶禎。

另外，由於被告另涉一宗於粉嶺裁判法院處理案件且違反感化令，遭法庭發出通緝令，故他今於東區法庭完成提堂後，已遭押往粉嶺法院就相關案件應訊。

年初一去西九 賀佢老味
和你suck

自己手腳都告
班POPO無性架

打官司話父母係黃絲
可以堂庭釋放

如果唔係停職
應該無事

養到個仔有人唔做做狗

係因為單野先停 定停左先打老母

警甴

打狗就50萬保釋
打老母就1000

可能個popo唔夠藍，所以比同事告

屈老豆老母襲警咪得

阻差打父母

停職未